罷免韓國瑜也能睹 地下賭盤開出PK、讓35萬票

高雄市長韓國瑜罷免案，將於6月6日進行投票，地下簽賭也蠢蠢欲動，目前南部賭盤有開出PK盤，但若要下罷韓成功，同意票數的投票率要在50％以上，也有組頭開出罷免同意票數讓不同意票數35萬票以上，每注1萬元，但局勢仍在變化，許多賭客還在觀望。

高雄市公民數逾228萬人，依選罷法規定，同意罷免票數需多於不同意罷免，且同意票數須達原選舉區選舉人總數的25%以上，罷免案才算通過，組頭以這個規則當基準，開出各種賭盤玩法。

一名開出PK盤的組頭表示，組頭說，他們以同意罷韓投票率50%開盤，若賭客下通過罷韓，同意票投票率要50％以上，過一票就算贏，反之就算輸，賭客也可下罷韓不成功，只要同意票數低於50％，就算贏。

組頭表示，一支下注一萬元，原本許多人都下成功罷韓，但隨著韓國瑜要支持者不要出來投票，許多人又轉為下罷韓失敗，但整體來說，賭盤不比一般選舉熱。

另名南部組頭表示，罷韓同意票數讓不同意票數35萬票以上，意思是若下罷韓成功，至少同意票數要贏35萬票以上，許多人因為沒有賭過罷免賭盤，都還在觀望中。

警方指出，目前確實有聽聞傳出罷韓賭盤的情資，但並不多見，為避免干擾選舉結果，目前已在積極掌握情資查緝。

許崑源係咪訓身買左... ...

似係

買重上盤

台灣丁蟹?

笑左, 大賭可以興邦救國

建議馬會都學下